寧缺勿濫既思想係咪害左好多人？

拍拖同點去愛都係要學，越拍越識拍。
男仔固之然要識，女仔宜家呢個年代唔識拍拖都會扣分。

但好多人就將寧缺勿濫諗左做完美主義set晒d要求，對方唔符合就寧願唔拍。寧願一路單身等mr right咁。

結果等到唔知幾時等到真命天子出現（或者一路等唔到），先發現自己完全唔識點拍拖點去愛，最後都係搞禍左段關係。

但係寧濫勿缺即係騎牛搵馬?

真
我以前就係呢個思想，所以拖拖下，22歲A0

宜家嘅我，係仔就上

一個廿幾歲嘅人冇拍過拖，好可能代表佢太揀擇
一個人拍得太多拖，好大機會係佢性格有問題或者太濫
我自己搵對象就肯定會搵個至少拍過兩三次拖嘅人

唔係話咁極端既，都要有愛先拍既
不過咩叫愛？係咪有d人將愛既定義set得太高？

你100%愛對方+對方20%愛你，同雙方都係60%
邊樣先係愛？

如果覺得寧缺勿濫+拎前者黎做標準，咁就出事啦

好難就咁講邊樣先岩
真係要好睇個個人的質地係點
如果個人本身較為脆弱啲
一次的失敗就已經足以唔敢再拍拖

講緊狗公？

同A0拍拖係幫佢下一任教男/女朋友。除非2個都係A0鳩下鳩下咁一齊成長啦

拍同唔拍之間都可以flirt下曖昧下識多啲異性frd
都係練習嘅一種

做得啱，作為男仔要主動啲

唔認同
記憶係一世既 唔開心既回憶越少越好
而且拍拖就算唔分手都可以成長
多拍幾次唔代表就會成熟咗
要靠分手先會改善自己既話
同你一齊既人只會一直有下一個

This is

咪就係
咩唔啱就唔好一齊，你點知佢啱唔啱
唔試過又點撚知

關咩事
呢句係女仔用來拒絕毒撚或柒頭嘅方法
或者係冇人要果d用嚟掩飾嘅藉口

拍得太多唔代表成熟。但拍得好少時間/冇拍過就一定唔成熟。
同埋分手呢種震撼教育先會最令人反思自己有咩做錯有咩要改，如果唔係d人都唔會一齊果陣得過且過分左手先意識到自己有咩問題。

但係我唔揀擇
其本要求囉
反而係拖都唔係好想拍

人哋叫寧缺勿濫 冇話要完美主義和
要學同人拍拖都唔代表要下下實戰
留意下身邊嘅人 吸收經驗
客觀啲睇清楚自己咩質素
睇下身邊普遍咩質素
理性分析完再合理調整下現實可以揀咩條件
寧缺勿濫有咩問題？

身邊聲稱寧缺勿濫嘅
普遍透過啲離地 虛構 影視作品接觸愛情
追求「完美戀人」對愛情太多幻想
難聽啲講
唔係冇 不過唔會係你
無視自己客觀條件
追求現實範圍外嘅愛情點會有結果

到你冇得揀果時
你就真係寧濫勿缺
仲寧缺勿濫=搞自己

A0通常都好煩，覺得對方人生得佢咁

但你又話要A0

你唔識字？

我嘅意思係我拖拖下，我變成左22歲A0
宜家嘅我，主動出擊；主動出擊嘅同時，如果有仔溝我，我就會受溝

樓主你好ON9

因為你唔係好鐘意呢個人所以你先唔打算同佢一齊解決問題